香港科技公司成功破解TouchID 解鎖 iPhone 只需一塊牙膠

iPhone 6S 的 Touch ID 精確度高，採用先進的電容式觸控技術，可從表皮層之下真皮層，擷取指紋小塊局部的高解析度影像，然後 Touch ID 會對這些資訊進行極度仔細且精密的智慧型分析。除了複製指紋之外，破解 Face ID 的難度極高。，然而，有本地保安公司卻成功破解 Touch ID 並解鎖 iPhone 6S，而只需一塊牙膠。

一家香港的科技公司 unwire 發佈了一段香港文的短文，示範如何破解 iPhone 6S Touch ID，在示範之中，他們登錄了測試者的 Touch ID，然後為測試者製作了一個指紋倒模，然而打開 iPhone 6S 螢幕之後，Touch ID 卻以為這個倒模是測試者的指紋解鎖了。

在短文最後部分展示的倒模，你可以看到 Touch ID 會分辨多種指紋特徵，包括弧形紋、箕形紋或斗形紋，其他輪廊卻以白色來表示，換言之集齊了以上的特徵並在比對下發現 Touch ID 的指紋數據一致，就能破解 Touch ID 解鎖 iPhone 6S 了。

越南都有咩系統安全公司
香港點解唔可以有科技公司unwire

Between, 間越南安全公司係出電話架
佢間fingerprint sensor實好過TouchID

Bphone

網媒當係科技公司

無人反TouchID?

出左咁耐
依加先黎破解

倒哂模都叫破解 咁係咪用閉路電視睇人打密碼就叫破解左正常密碼

篇文 2016 年

樓主擺到明串緊D 彈face id 既人la

根本所有鎖都可以破解
d 人成日搵d 萬中無一或者入哂實驗室咁去破解
唔中意咪用返密碼鎖

我諗要即時滴血先可以冇得破解

最好拎個保險箱出街箱住佢
要用先打開個箱
個箱超出用家範圍解鎖自動爆炸

agger

咁都叫破解 我睇到人地入passcode = 成功破解passcode

好多人唔明
部電話嘅保安能力係主力喺OS上面
因為嗰班入侵電話去攞資料，遙控部機嘅人
係基本上唔需要咁戇居／笨實用腳行埋去部機做嘢
只要部電話上咗數據網絡，WIFI，甚至一個廣告來電
班 Hacker 已經有能力入侵部電話

部電話嘅解鎖功能
基本上只係唔想阿豬阿狗，親朋戚友
行埋去部機任意瀏覽

咁撚樣叫破解
香港的科技公司
咪撚柒啦

幾耐之前嘅新聞
我話用膠紙都得啦 你信唔信

當 Android 都有既時候, 就唔會再係問題架啦